50歲都冇女朋友點算好

做緊最底層嘅IT狗
每個月20k左右
冇父幹冇樓
同老豆老母住公屋
身邊啲同事得男人
得萬零身家同三高
同埋好多限量版飛機杯
人生係咪玩完了

係

叫雞啦ching

建議砍掉重練...

我60歲都冇可以點搞

上次40
今次50
下次60
連登仔係咪用曬d花臣?

下次70